2018 CU Taught Master

有無人分享下報左啲咩

我報咗visual culture studies
我得一個referee
好怕interview都冇
好想讀啲自己有興趣既野